{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daegu-seongseo-billion-western.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Daegu Billion Western Hotel"
    },
    "text": "大邱に位置するDaegu Billion Western Hotelは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 このホテルはイーワールドから約8.9km離れており、3つ星クラスに分類される宿で、24時間フロントデスクが運営されています。 ホテルの客室からは都市の眺めが鑑賞でき、それぞれの客室にはクローゼットをはじめとする設備が完備されています。 すべての宿泊オプションには専用バスルーム、ウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンなどが提供され、一部の客室には休憩スペースも用意されています。 客室には机とやかんも備えられています。 ホテルでは朝食にアメリカン朝食を提供し、大邱ディアークなどの名所はそれぞれ17kmと5.3kmの距離に位置しています。 ギャンはホテルから約 19 キロ離れており、大邱の中心部までは約 6 キロの距離に位置しています。 チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelは何のサービスを提供していますか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelは3つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelの客室にはクローゼットや専用バスルーム、ウォッシュレット、薄型TV、エアコンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelではアメリカン朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelからイーワールドまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelからイーワールドまでは約8.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelから大邱ディアークまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelから大邱ディアークまでは約17kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelからギャンまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelからギャンまでは約19kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelから大邱の中心部まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelから大邱の中心部までは約6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Daegu Billion Western Hotelのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Daegu Billion Western Hotelのチェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 705
    }
}